其實黑警殺人，喺舊年已經開始！

如果大家有留意，香港喺舊年2018年開始，已經有大量女子神秘堕樓！

假如大家相信香港反送中係江派發動嘅政治陰謀，

假如大家相信有中共特務喺6月到而家秘密殺害香港人，

咁可以推論出以下假設：

行刑隊成員會係飛虎隊（能力，性格，身份）

舊年開始各種殺人，以驗證成套殺人系統可靠性，包括組織，殺人技巧，忠誠度，棄屍，驗屍，死因裁判官等等！

每個環節都要驗證方法同人員嘅可靠性.

到今年六月份真正反送中提議案開始，就實施殺人計劃， 目的其實好簡單，就係加強製造混亂.

所以有好多唔同性別唔同年齡，神秘失蹤死亡， 就係因為佢哋係無差別咁捉人練習.

仲要佢地就係處理失蹤案嘅人

過去一年已經用多次練習過，上至警司級下至搬屍工人，都有佢哋嘅人．